# data_engineer_etermax
El repo tiene las respuestas del test de etermax 

## sql_exercise
En este folder están las respuestas al ejercicio 1

## exercise_python
Este folder contiene la actividad de python 

## exercise3
Es el archivo con las respuestas a la consultas de cloud y scheduling 
